手足廣傳

求封地推！

幫推

幫忙廣傳！郭智衡

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝